舐共屎忽鬼 Tripadvisor

親愛的旅客今天早些時候，一封發送給我們全球用戶的電子郵件中使用了錯誤的表述，我們第三方翻譯公司將英文郵件原文的coronavirus（新冠病毒），錯誤翻譯為“武漢肺炎”。無論如何，這是由於Tripadvisor的內部審核不力造成的嚴重且不可接受的錯誤。我們已經第一時間進行處理，並確保以後的翻譯工作嚴謹準確。在此，我們必須要誠摯地說一聲，對不起！目前全世界都在對抗新冠病毒(COVID-19)，希望我們能夠共同渡過這場危機，變得更強。 Steve Kaufer共同創辦人 CEOTripAdvisor

#ChinaVirus #ChinaVirus #ChinaVirus #ChinaVirus #ChinaVirus

push